有冇巴絲睇過《香港文學》呢本雜誌？

睇左《酒徒》之後就去買左本黎睇

睇左少少之後覺得麻麻

有冇巴絲買過黎睇

買字花或者聲韻詩刊啦
或者買聯合文學

中學時期有睇開，字花同香港文學既散文好多都寫得太深了，每一篇都要用好多時間去諗，基本上唔係for新手睇。有睇開意識流小說或新詩先睇得明。文學做唔到雅俗共賞，整到變哂文字密碼咁根本就本末倒置。

文學係藝術黎，正如睇畫睇唔明唔會叫畫家畫簡單點啦，如果想睇淺d，可以睇中學生文藝月刊

字花都買左 還可以 但香港文學真係有啲失望 依一期係講智能電話 我覺得呢個題目已經有少少唔係與時並進 扣左分

各花入各眼 加上呢本雜誌嘅market唔係大眾

前衛文學

巴打而家讀緊當代文學？

冇 之不過咁啱睇左酒徒 就屎忽痕去買左本香港文學黎睇

麥荷門

初頭都有買過吓嚟睇，但越嚟越強說愁，好造作

巴打幾時開始買 呢本野都算生存得耐

啱啱最新呢期真係顯得佢地有啲後知後覺

其實都要睇巴打鍾意咩野風格同時代感既文學作品，酒徒當年係厲害，但就藝術高度而言，劉以鬯真係唔高，你睇佢其他小說就知。
其實香港文學呢本野由好耐之前，已經有係土共資金支援（而家唔知），當年香港作為共產同西方意識形態既鬥爭之地，中美各自都資助左好多媒體，只不過當時受老美資助既文學刊物，好早已經全部收皮了
香港文學基本上唔多年輕作者，老派作者關注同思維與年輕人不同，巴打自然未必睇得有共鳴啦

巴打睇落好有研究
就呢一期而言 本雜誌真係唔啱我
巴打有冇其他本地作家嘅好書推薦下

之前寫過一篇酒徒既評論，登左係份唔出名既文學報到

寫評論好啊 巴打keep住寫

唔知巴打鍾意睇邊類，不過本地作家的話，小說試下睇黃碧雲、謝曉虹、韓麗珠、潘國靈、董啟章；
散文就睇吳煦斌、黃仁逵、李智良、淮遠
詩唔知巴打睇唔睇，就免講了

好有興趣 請問邊到可以買到？

留名學野

上面之中, 只睇過董啟章

無寫好耐啦，我本身讀英文，以前讀書有時間先寫下
講起好可惜既係，香港今時今日更加容不下「嚴肅文學」，以前係某間傳統既出版社做過編輯intern，都要上高登搵網絡小說出版，點知一出就大賣
而一d文學散文就完全無人問津